請問Weeaboo(狗隻#250308)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
佢個狗名Weeaboo有明顯侮辱日本/親日西洋人嘅意思

青嶼幹線12月27日起豁免收費原來係民建聯爭取冇人講？

認為「民建聯都有眼所能見既貢獻」

以下為power_off手足提供嘅罪證
《原神》有得玩喇～

力撐《原神》抄襲薩爾達，仲有玩過蝗者榮耀。

CLS 成個熱門都係李私煙

又對李偲嫣死訊感到歡喜的巴打稱「比d口德，做返個正常人」。

backup

鳴謝power_off手足

請你食狗餅

番香討啦

push

連登一日有捉狗團隊
班五毛狗都冇機會將呢度變奶共forum